{
	"\"Freeze\" position": "“프리즈”한 위치",
	"#tenyesworld\n #tenyesworldfriends\n #tenyes\n #locationsharing\n #location": "#tenyesworld\n #tenyesworldfriends\n #tenyes\n #locationsharing\n #location",
	"*If you fail to enter multiple times, access will be restricted for several minutes to several hours.": "※여러 번 입력 실패하면, 몇 분간으로부터 몇 시간 액세스 제한이 걸립니다.",
	"*Receive a birthday 🎁 (stamp) by entering your birthday.": "※생일 입력으로 생일 🎁(스탬프) 수신",
	"ATO": "앞으로",
	"Accurate": "정확하게",
	"Add Friend": "친구를 추가",
	"Add a friend": "친구를 추가한다",
	"Add by Contacts": "연락처에서 추가",
	"Add by Furufuru": "“풀 풀”로 추가",
	"Add with QR Code": "QR 코드로 추가",
	"Add with Tenyes ID": "Tenyes ID로 친구 추가",
	"Allow": "허가한다",
	"Already a friend": "이미 친구입니다",
	"Already a friend.": "이미 프렌드입니다",
	"Already sent!": "이미 송신 완료입니다",
	"Always change to permit": "항상 허가에 변경",
	"Ambiguous": "애매",
	"Ambiguous position": "애매한 위치",
	"An authentication code will be sent to the email address you entered.": "입력한 메일 주소 앞으로 인증 코드를 송신합니다.",
	"An error has occurred, please try again": "에러가 발생한, 한 번 더 다시 해 주세요",
	"An error has occurred. Please try again later.": "에러가 발생했습니다.시간을 두고 재차 시험해 주세요.",
	"App display icons": "앱의 표시 아이콘",
	"Are you sure you really sure?": "진정한 정말에 좋습니까?",
	"Are you sure you really, really, really sure?": "진정한 진정한 진정한 정말에 좋습니까?",
	"Are you sure you want to cancel your membership?": "정말로 탈퇴합니까?",
	"Authentication code has been sent to ": "인증 코드가 다음으로 전송되었습니다",
	"Block": "블록",
	"Blocked users": "블록한 유저",
	"Blocked users.": "당신이 블록한 유저",
	"Blocked!": "블록했습니다!!",
	"By setting <span style=\"font-weight:bold;\">always allow</span> the permission of location information, you can get the location information of your friends. Latest features! You can use Tenyes world, a location sharing map app.": "위치 정보의 권한을<span style=\"font-weight:bold;\">항상 허가</span>에 하는 것으로, 최신 기능 탑재!위치 정보 공유 지도 앱 테니즈와르드를 이용할 수 있습니다.",
	"By tapping `I agree to the Terms of Service`, you agree to the Privacy Policy and Terms of Service.": "“이용 규약에 동의 후 로그인”을 탭하는 것으로, 프라이버시 폴리시와 서비스 이용 규약에 동의했다고 보여집니다.",
	"Camera": "카메라",
	"Cancel": "캔슬",
	"Cannot delete myself.": "자신을 삭제할 수 없습니다",
	"Cannot erase people who are not my friends.": "내 친구가 아닌 사람들을 지울 수 없다",
	"Cannot unblock myself.": "자기 자신을 블록 해제할 수 없습니다",
	"Change to \"Always allow.\"": "“항상 허가”에 변경",
	"Change your profile picture": "프로필 사진을 변경",
	"Changed the icon!": "아이콘을 변경했습니다!!",
	"Characters": "문자",
	"Close": "닫는다",
	"Compass permission is required to obtain a friend's direction.": "친구의 방향을 취득하기 위해서, 컴퍼스의 허가가 필요합니다.",
	"Contacts on Tenyes world": "테니즈와르드상의 연락처",
	"Copy Complete!!!!": "카피 완료!!",
	"Could not block.": "블록할 수 없었습니다",
	"Could not get contentType.": "컨텐트 타입을 취득할 수 없었습니다.",
	"Could not get fileName.": "파일명을 취득할 수 없었습니다.",
	"Could not read the QR code.": "QR 코드를 읽어낼 수 없었습니다",
	"Couldn't delete a friend.": "친구를 삭제할 수 없었습니다",
	"Date of birth": "생년월일",
	"Day": "일",
	"Delete friend": "친구를 삭제",
	"Details": "상세",
	"Display of AR using your friend's location.": "친구의 위치 정보를 이용한 AR의 표시",
	"Display your friend's direction and distance on AR screen.": "친구의 위치 정보를 이용한 AR의 표시",
	"Distance": "거리",
	"Do not add": "추가하지 않는다",
	"Do not allow": "허가하지 않는다",
	"Do you wish to cancel your membership?": "탈퇴합니까?",
	"Enjoy!!!": "기대!!",
	"Enter friend ID": "친구의 ID를 입력",
	"Enter the verification code sent to your email.": "메일에 송신된 인증 코드를 입력",
	"Enter your ID": "ID를 입력",
	"Enter your email address.": "메일 주소를 입력",
	"Enter your name": "이름을 입력",
	"Error": "에러",
	"Error has occurred. Please try again in a few minutes.": "에러가 발생했습니다.시간을 두고 재차 시험해 주세요.",
	"Error has occurred. Please try again later.": "에러가 발생했습니다.시간을 두고 재차 시험해 주세요.",
	"Exact Location": "정확한 위치",
	"Failed to confirm one-time password.": "원타임 패스워드의 확인에 실패했습니다.",
	"Failed to create DM channel Err:2": "DM 채널의 작성에 실패한 Err:2",
	"Failed to create one-time password.": "원타임 패스워드의 작성에 실패했습니다.",
	"Failed to send message.": "메시지의 송신에 실패했습니다.",
	"Failed to unsubscribe": "탈퇴에 실패했습니다.",
	"File size is too large, please keep it under 10 MB.": "파일 사이즈가 너무 큽니다.10MB 이하로 해 주세요.",
	"Follow us on": "팔로우해 줘",
	"Freeze": "프리즈",
	"Friend": "친구",
	"Friends": "친구",
	"Friends gather here": "가 여기에 모여 있습니다",
	"Friends who have this setting will see that you have an \"ambiguous\" setting.": "이 설정을 하고 있는 친구에게는, 당신이 “애매” 설정을 하고 있는 것이 표시됩니다.",
	"GSI Map Website": "지리원 지도 웹 사이트",
	"Ghost mode": "고스트 모드",
	"Give me your birth date!": "생년월일을 가르쳐 줘!",
	"Have you registered your Tenyes ID? , Please read the QR code again.": "Tenyes 아이디를 등록하셨습니까? , QR코드를 다시 읽어주세요.",
	"He/she has been added as a friend.": "친구가 되었습니다",
	"Hello": "안녕하세요!",
	"Hello! What's your name?": "안녕하세요!당신의 이름은?",
	"Hello.": "안녕하세요",
	"I deleted my friends!!!!": "친구를 삭제했습니다!!!",
	"ID has been changed": "ID를 변경했습니다",
	"If you cancel your membership, your friend relationship will be terminated.": "탈퇴하면, 친구 관계가 해제됩니다.",
	"Image format is different": "이미지의 형식이 다릅니다",
	"Image upload failed.": "이미지의 업 로드에 실패했습니다",
	"Image uploaded.": "이미지를 업 로드했습니다",
	"In order to share accurate location information with your friends, you must always change the use of location information to Allow.": "정확한 위치 정보를 친구와 공유하려면, 위치 정보의 사용을 “항상 허가”로 변경할 필요가 있습니다.",
	"Invalid ID": "무효인 ID입니다",
	"Invalid name": "무효인 이름",
	"Invite": "초대",
	"Invite a friend": "친구를 초대",
	"JP Authentication code has been sent to": "헤 송신되었습니다",
	"Let's exchange friends in Tenyes World! Here is my ID!": "테니스 월드에서 친구를 교환해요! 여기 내 신분증이야!\n",
	"Let's exchange friends on Tenyes World!": "테니스 월드에서 친구를 교환해요!",
	"Let's set a name!": "이름을 설정하자!",
	"Let's share on SNS and other places!": "SNS 등에서 공유하자",
	"License": "라이센스",
	"License:": "라이센스:",
	"Location information is also used to support advertising. Tenyes world does not function properly in its current configuration.": "또, 위치 정보는 광고를 서포트하기 위해서도 사용됩니다.현재의 설정으로는 테니즈와르드가 정상적으로 기능하지 않습니다.",
	"Log in with Apple": "Apple에서 로그인",
	"Login after agreeing to the Terms of Use.": "이용 규약에 동의 후 로그인",
	"Manage your friends list.": "친구 리스트를 관리합시다",
	"Map Options": "지도 옵션",
	"Media has been sent.": "미디어가 송신되었습니다.",
	"Message": "메시지",
	"Message exceeds 2000 characters.": "메시지가 2000문자를 넘고 있습니다.",
	"Month": "월",
	"My ID is this": "나의 ID",
	"Name": "이름",
	"Name changed!": "이름을 변경했습니다!",
	"Name not set": "명칭 미설 정",
	"Names that are easy to recognize by friends are good👌": "친구가 알기 쉬운 이름으로 하면 좋아👌",
	"Next": "다음에",
	"No friends found.": "친구가 발견되지 않았습니다.",
	"Not entered": "미입력",
	"Notification": "통지",
	"Notify me when someone in my contacts list starts Tenyes world.": "연락처에 등록된 사람이 테니즈와르드를 시작했을 때 통지합니다",
	"Only single-byte alphanumeric characters (lowercase only) and underscore (_) are allowed.": "반각 영 숫자(소문자만)과 언더 스코어(_)만 사용할 수 있습니다.",
	"Only single-byte alphanumeric characters and underscore (_) are allowed.": "반각 영 숫자와 언더 바(_)만 사용할 수 있습니다.",
	"Oops...": "이런…",
	"Option": "옵션",
	"Personal Data Protection": "개인 데이터의 보호에 대해서",
	"Photo": "사　진",
	"Please change the use of location information to Always Allow.": "위치 정보의 사용을 “항상 허가”로 변경해 주세요.",
	"Please enter a valid ID.": "유효한 ID를 입력해 주세요.",
	"Please enter a valid email address.": "유효한 메일 주소를 입력해 주세요.",
	"Please enter a valid name.": "유효한 이름을 입력해 주세요",
	"Please enter a valid one-time password.": "유효한 원타임 패스워드를 입력해 주세요.",
	"Please enter at least 3 characters": "3문자 이상 입력해 주세요",
	"Please enter correct ID.": "올바른 ID를 입력해 주세요",
	"Please enter up to 30 characters": "30문자 이내로 입력해 주세요",
	"Please select an image in jpeg format Current Format: ": "JPEG 형식의 이미지를 선택하십시오. 현재 형식:\n",
	"Please try again": "한 번 더 시험해 주세요.",
	"Please try again after a while.": "당분간 기다리고 재차 시험해 주세요.",
	"Please unblock and friend request.": "블록을 해제해, 친구 신청해 주세요.",
	"Please update from Store!": "스토어에서 업데이트해 주세요",
	"Please wait a while and try again.": "당분간 시간을 두고 나서 재차 시험해 주세요.",
	"Preferences": "오리지널 설정",
	"Privacy Policy": "프라이버시 폴리시",
	"Profile": "프로필",
	"QR code, ID, your URL": "QR 코드, ID, 당신의 URL",
	"Report friend": "친구신고",
	"Required Fields": "필수 항목입니다",
	"Room could not be found.": "Room가 발견되지 않았습니다.",
	"Scope of disclosure of location information to selectors": "선택자에게의 위치 정보의 공개 범위",
	"Search": "검색",
	"Search by Tenyes ID": "Tenyes ID로 검색",
	"Search using your friend's location.": "친구의 위치 정보를 이용한 검색",
	"Select All": "모두 선택",
	"Select all": "모두 선택",
	"Select friends to change settings": "설정을 변경하는 친구를 선택해 주세요",
	"Select where to share": "공유처 선택",
	"Send": "송신",
	"Set Tenyes world ID": "테니즈와르드 ID를 설정",
	"Set an ID!": "ID를 설정하자!",
	"Set your username!": "유저명을 설정!",
	"Setting": "설정",
	"Share your location on maps.": "맵상에서의 위치 공유",
	"Sign in with Email": "Email에서 로그인",
	"Sign in with Google": "Google에서 로그인",
	"So far, you have not blocked anyone in Tenyes world.": "현재, 테니즈와르드에서, 당신은 아무도 블록하고 있지 않습니다.",
	"Stamps sent": "에서 스탬프",
	"Standard": "스탠다드",
	"Tap to see pictograms": "탭하고 이모티콘을 본다",
	"Tell us your birth date!": "생년월일을 가르쳐 줘!",
	"Tenyes": "Tenyes",
	"Tenyes ID": "Tenyes ID",
	"Tenyes ID is an ID to find your friends. If you set it up, it will make it easier to find your friends.": "Tenyes ID는 친구를 찾기 위한 ID입니다. 설정하면 친구를 쉽게 찾을 수 있습니다.",
	"Tenyes Map": "테니즈",
	"Tenyes world": "테니즈와르드",
	"Tenyes world Secrets": "테니즈와르드의 비밀이 가득하다",
	"Tenyes world collects location information even when the app is closed or not in use to enable location sharing with friends.": "테니즈와르드는, 친구와의 위치 정보 공유를 가능하게 하기 위해서, 앱이 닫고 있는 때나 사용되지 않은 때에도 위치 정보를 수집합니다.",
	"Tenyes world is an application that allows you to share your location with friends in real time.": "테니즈와르드는, 친구와 리얼타임으로 위치 정보를 공유하는 앱입니다.",
	"Tenyes world is an application to share your location with friends in real time.": "테니즈와르드는 리얼타임에 친구와 위치 정보를 공유하는 앱입니다.",
	"Terms of Use": "이용 규약",
	"The only Tenyes ID in the world": "세계에서 유일한 테니즈 ID",
	"The same location will appear fixed, with the location information as it was before you made this \"freeze\" setting.": "당신이 이 “프리즈” 설정을 하기 전의 위치 정보대로, 같은 장소가 고정 표시됩니다.",
	"The url could not be retrieved.": "url를 취득할 수 없었습니다.",
	"This ID is already in use.": "이 ID는 이미 사용되고 있습니다.",
	"Times": "회",
	"To use Tenyes world, you need to change the setting to \"Always allow\".": "테니즈와르드를 이용하려면, 위치 정보 취득을 항상 허가로 변경할 필요가 있습니다.",
	"To use Tenyes.world, go to the location settings configuration settings.": "이 세상에서 유일한 테네시 아이디",
	"To use the compass, go to Settings > Privacy > Sensors > Allow Compass.": "컴퍼스를 사용하려면, 설정으로부터 “프라이버시”> “센서”> “컴퍼스”를 허가해 주세요.",
	"Total viewed by friends": "친구의 열람 총수",
	"Turn on notifications": "통지를 ON로 한다",
	"Unblock and friend request": "블록의 해제와 친구 신청",
	"Unblocked and friend request failed.": "블록 해제, 친구 신청 실패",
	"Unblocking": "블록 해제",
	"Unit of Distance": "거리의 단위",
	"Unknown error has occurred. Please try again in a few minutes. Code: ": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오. 코드:\n",
	"Unknown error occurred.": "불명확한 에러가 발생했습니다.",
	"Unknown error occurred. Code : ": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 코드:",
	"Unread messages": "읽지 않은 메시지",
	"Updated!": "갱신했습니다!!",
	"Upload failed.": "업 로드에 실패했습니다.",
	"Use Photo": "사진을 사용",
	"Use phone number": "전화 번호를 사용",
	"Views": "열람",
	"We sincerely hope you will return one day!": "우리는 당신이 언젠가 돌아오는 것을 간절히 바라고 있습니다",
	"What is your name?": "이름은?",
	"What you can do with location data acquisition.": "위치 정보 취득으로 할 수 있는 것",
	"When using Tenyes world, please change your location settings.": "테니즈와르드를 이용할 때에는, 위치 정보의 설정을 변경해 주세요.",
	"When you cancel your membership, the friend relationship will be terminated.": "탈퇴하면, 친구 관계가 해제됩니다.",
	"Why app need to always allow location.": "항상 허가가 필요한 이유",
	"Why do app need location information?": "위치 정보가 필요한 이유",
	"Why you need location information.": "위치 정보가 필요한 이유",
	"Will be added in the next update!!!!": "다음번의 업데이트로 추가됩니다!!！",
	"Withdrawal": "탈퇴한다",
	"Year": "년",
	"You are an unblocked person.": "블록하지 않은 사람입니다",
	"You can't deny yourself.": "자신을 거부할 수 없습니다",
	"You cannot add this friend": "이 친구는 추가할 수 없습니다",
	"You cannot add this friend.": "이 친구는 추가할 수 없습니다",
	"You cannot add yourself": "자신을 추가할 수 없습니다",
	"You cannot apply for yourself.": "자기 자신에게 신청할 수 없습니다",
	"You cannot block yourself.": "자기 자신을 블록할 수 없습니다",
	"You cannot reject this friend.": "이 친구는 거부할 수 없습니다",
	"You have added a friend!": "친구를 추가했습니다!",
	"You have applied!": "신청했습니다!!",
	"You have been rejected.": "거부했습니다",
	"You have been unblocked!": "블록 해제했습니다!!",
	"You have blocked no users.": "당신이 블록한 유저는 없습니다",
	"You have blocked this user.": "당신은 이 유저를 블록하고 있습니다.",
	"You have no friend requests": "친구 리퀘스트가 없습니다",
	"You have opened Tenyes world for": "당신은",
	"You have unsubscribed.": "탈퇴했습니다.",
	"You must update!!!!": "업데이트 필수입니다!!",
	"You need to set up a Tenyes ID!": "Tenyes ID를 설정해야 합니다!",
	"You were unable to unblock.": "블록 해제할 수 없었습니다",
	"Your QR": "당신의 QR",
	"Your current location will be roughly displayed": "당신의 지금 있는 장소가 대략적으로 표시됩니다",
	"Your friends who have this setting will not see that you have set a \"freeze\".": "이 설정을 하고 있는 친구에게는, 당신이 “프리즈” 설정을 하고 있는 것은 표시되지 않습니다.",
	"_Enter your name": "이름을 입력",
	"_Photo": "사진",
	"_unnamed": "명칭 미설 정",
	"age": "세",
	"blended": "위성 블렌드",
	"consecutive days.": "일 연속으로, 테니즈와르드를 기동했습니다",
	"day": "일",
	"friends": "프렌드",
	"has a friend request.": " 씨가 친구 신청을 하고 있습니다.",
	"hrs": "시간",
	"meter": "미터",
	"mile": "마일",
	"min.": "분",
	"more friends to unlock": "명의 친구 추가로 락 해제",
	"person": "명",
	"sec.": "초",
	"sent message": "에서 메시지",
	"unnamed": "명칭 미설 정",
	"unset": "미설정",
	"users You have blocked users.": "명의 유저를 당신은 블록했습니다"
}
